港共：公開４間口罩物料供應商 其中一間副董事為研發中心主席 已利益申報

香港紡織及成衣研發中心公開重用口罩物料供應商
09.05.2020 17:14

協助政府研發和生產可重用口罩的香港紡織及成衣研發中心，公開4間口罩物料供應商的名稱，其中供應商「溢達集團」的副董事長楊敏賢，是香港紡織及成衣研發中心主席。研發中心表示，已經徵得創新科技署長批准，向集團進行採購；而楊敏賢亦有向董事會申報利益，並以成本價向中心供應物料。

至於其他物料供應商，包括「益成無紡布有限公司」、「Argaman Technologies Ltd.」以及「Y and K Textiles Ltd.」。

申報左利益係咪即係合法性官商勾結？